藍牙耳機

aptx 重唔重要？

講音質無LDAC嘅藍牙都係垃圾
講出街連線穩定除左airpods之外都係垃圾

beatsX都有w1 chip

W2 chip岀左未？
下？唔係岀到w3咩？